好多野做好大壓力 求救

瞓醒食完野就一路對住部電腦做做做 做到夜晚食完飯又再做做到沖涼瞓教 deadline 就黎到 好驚做唔完交唔切 讀書已經咁第時仲點返工 講到呢度都有啲作嘔 已經有睇醫生有食安眠藥 救命呀我係咪唔適合喺現代社會生存

quit 左佢

然後呢 我可以做乜

安眠藥治標不治本 可能係其他情緒問題如焦慮症

搵套靚AV打個J

無J點打

我本身有depression

可能壓力引起你嘅症狀
有冇食藥呀

Yes

DIY下

效果點呀

沒有閒情逸致

Idk 已經好最差嗰時好多，之前算穩定既，但而家開返學就有壓力要面對，有d辛苦

很好 有需要就同醫生調較劑量

早啲開始做

搵朋友分擔下
功課又好 情緒又好

好似已經食緊呢隻既高劑量
一要調教就要俾好多錢睇密d醫生唉

已經好早 我早d開始做呢樣 又變左另一樣要做得好辛苦

之前有同事又係同樓主一樣返工集中精神做野之後作嘔

Year 2 medic 外國

之後佢點

學校有冇醫生睇？

有但同佢散左之後佢對我好冷漠 我仲喺香港未知下年返去會點
有火無火都要繼續架啦 當我有啦